你地呢排喺手機彈得最多嘅提示字句係乜

我先

買唔買連登+好

: 買！好想睇多啲你嘅post
: 點解admin唔做嘢

買啦 連登你估食廣告水好風光呀?
救救連住尼

Whatsapp對話